［星島］維園兩萬六人集會

香港政研會在維園舉行支持警察的「希望明天」集會，市民站滿維園草坪，有市民拿著支持警察的標語、國旗及區旗。
大會表示，有9萬人參加；警方表示，最高峰集會2.6萬人參加。

6千都俾多囉

大家都係毅進制，打和。